聽晚阿仙奴對車仔用咩睇？

唔想睇CCTVB 有咩選擇？

mytvsuper 好似有

冇收視紀錄盒其實唔緊要

唔睇佢，又點杯葛廣告商

你喺Youtube follow Fa Cup 個page就有得睇

Now sports

now好似冇fa cup?

CCTVB 有NOW就應該冇